（第6年）2020員工折扣交換群組 Wts

交代番背景：
這是一個平台給各位sales界既朋友互相交換折扣，由2014年初辦群組至今已經6年.

每年出post , 個目的都係為左擴大群組，令大家都會分享到更多種類折扣.現在我地大概有700人.好希望有一日做到全香港買野都會員工價

所以依家又招人啦，以下為入谷要求；

1. 必須是在職員工 ，並於表格清楚列明可提供折扣/公司

2. 係藍絲左膠既我勸你唔好申請。你比假資料我我唔會俾你入（每一個申請我都會check)

3. 光復香港之餘，死黑警死全家

記得打清楚 電話，公司提供折扣

填左 仲未加

一陣加

好耐之前入過
想再入 但申請唔到第2次

您已經提交過回覆
這份表單僅限填寫一次。

如果你認為這項限制有誤，請與表單擁有者聯絡。

推

填左

填左，但係冇加到

+1

Push

希望入到group啦

巴打係咪屯門趙學宜?

填左thx

Up

上星期填左但未加

填左未加

果隻狗公?